有線新聞，now新聞，tvb新聞，個個都唔睇得，仲可以睇乜

個個都話親中，咁不如睇我地熱血時報！
熱血製造，最強頻道
好過你睇中立場同毒果啦

收皮啦熱狗

支持

擁抱大香港主義

我睇央視新聞都唔會睇TVB

講事實喎起碼熱血係真反對派先啦

一句講 鄭松泰無總辭
留俾佢睇啦

仲有東將西望

連登新聞台

連登cctoy

新唐人

樓主有道理

點睇中立場賣手足資料 蘋果幫美心賣廣告？

辭左咁又點？而家贏左？

笑話台

你用心做實事，撐你

睇唔到，唔知道

一句講啦 得泰博堅持投反對票 其他垃圾連出席都唔敢 浪費納稅人嘅錢

你係咪藍絲來架？

藍咩絲

你唔係藍絲都分化撚啦 熱狗咁黃都比你叫收皮

你似藍絲喎
喺到分化

我地深黃，全部紅底野唔睇，佢就一味鬧

仲有RTHK睇

睇雞寶囉 依家每日都天能